HONG KONG not FREE yet！ PewDiePie：Keep TRYING Keep GOING

14:33

pewpew

PPD

Big PP

啱啱都睇到

pew pew pew

天滅中共萬歲
三民主義萬歲
榮光香港萬歲

pew

Push

19 years old army

Big pp

#Chinaisasshoe

無乜睇佢 但多謝佢用佢影響力幫香港

APPLE SAUCE

wHaT?

樓主big PP

You

never

牙pew

收到

推

點解佢簽得好老檻咁